twitter啲翻牆大陸人

下面啲comment

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

有冇人解釋下點解仲搞交通燈

佢地好似精神分裂咁